(nba)其實張伯倫隻食屎狗係咪真係咁勁

吹撚到自己跑100米9秒5
保特都唔撚得啦
個埋佢個年代nba都係矮撚多
刷數據容乜易

唔係10秒幾咩
我記得係慢MJ少少同LBJ差唔多